林奠：對於跳舞群組片段網上流傳感不安 緊密接觸令奕晴變得嚴竣

😱😱😱